唔好唔記得水炮車

一共3架
每架頂兩枝噴水兩個360度攝錄鏡頭
有一個水箱同催淚溶液儲存裝置
操作人員可選用噴灑或水柱模式
車輛亦可噴射催淚水劑
要有防避

廢架
咁有用 一早用左

佢有佢唔方便之處,但唔係廢.
佢流動性唔大係事實,
但如果佢分開3邊入水加狗圍,
唔好諗得咁簡單.

平時大家都諗住藤條係打吓小朋友手腳用,
有冇諗過好似721咁嚴重?

一樣嘢有冇用, 係睇點用點配合